美斯可以“一人兩隊，50年不變”解決轉會爭議

1，3，5踢巴塞
2，4，6踢鏝城
星期日放假

係咪閪甲腐乳

一個小花
各自表述

美斯：對於果7億轉會費，我希望加個期限係一萬年